其實AV有碼係一個咩既概念?

又要拍AV又要唔俾人睇到 其實係咩玩法

日本人睇無碼係犯法 答到你嗎？

咁點解AV無碼係犯法

首先日本法例係不容許性器官直接係無打格仔既情況下出現
所以任何合法出售既AV必需要打格仔先可以上架出售

至於無碼片方面
由於不合化
所以絕對唔會係正常途徑出售
大部分都係網上交易
例如東京熱 貓步毒 一本道 加勒比等等
都係網上購買下載
唔會好似有碼片
例如ideapocket moodyz 等等大片商上架係店鋪出售

係中本當地出售無碼片一樣犯法

利申：有研究過AV

祝你早日升做局長

信我 格仔係保障你對眼既安全

綠汁AV 你想睇？

AV本身嘅存在就係得一個原因
點解明明一樣野嘅存在係為咗一個原因
但又要夾硬整啲嘢去令嗰個原因唔咁明顯
你唔覺得好奇怪咩

可能以正常既道德觀念感覺唔太好

方便啲人借位掛
好似睇啲打交嘅戲
香港以前嗰啲咪一個鏡頭拍到尾
鬼佬咪係咁cut
咁你咪當香港嘅係無碼
鬼佬嘅係有碼
都係各有市場啫

想你班毒撚有返啲想像力

姐係網上賣就唔犯法
咁點解比網上賣又唔比上架賣

無格唔好睇 我不如自己嚟

因為唔洗個個啲鮑都靚
有啲男仔可能覺得核突

同埋方便做假

外國server